一人一句童年slang

我鐘意你, 至奇

咩咩咩 咩你唔起

我唔同你玩

糯臭

話比老師知

望咩望，望你老母比車撞
小學雞個陣啲人好興講
其實好惡毒咁細個就識講呢啲嘢

反彈

瘀皮

你阿媽個波罩你呀

閘住反彈無回頭

問你呀媽喺邊呀

Kai子

告你

你搽胭脂

做愛...心蛋糕

你唔望我點知我望你呀？！(細個以為講呢句好威)

士多啤梨蘋果橙

你阿爸過左新 加坡

其實我鍾意李……嘉誠啲錢呀！

閘住反彈冇回頭

你食飯嗰陣撈唔撈....yes or no

咁細個啲目標已經咁正確

因為所以而且但是

哦~~~~~~~~~~~~~~~~~~